全球百大著名運動員：C.朗第1 美斯第3

根據ESPN的統計調研，當今世界上最著名的運動員是皇馬的足球明星基斯坦奴-朗拿度，NBA球星勒布朗-占士排在第二，巴塞的美斯位列第三。

ESPN數據分析部主管本-阿拉瑪爾通過一套特殊算法的公式，結合了球員的收入、社交網絡影響力、Google搜索量等多個因素，最終統計出全球一百名最著名的運動員，除了C.朗拿度、勒布朗-占士和美斯外，費達拿（網球明星）、米基臣（高爾夫球星）、尼馬（巴塞足球明星）、保特（短跑冠軍）、杜蘭特（NBA球星）、拿度（網球明星）和Tiger Woods（高爾夫球星）也進入了前十名。

在前一百名的榜單中，足球是人數最多的第一大項目，共有38人進入前一百，其中又有三分之一來自英超。籃球有13人入圍，高爾夫11人，網球10人。

值得一提的是，中國有三名運動員入圍全球百大最著名運動員，他們是寧澤濤（第66）、馬龍（71）和林丹（88）。

ESPN此份榜單，不包括已經退役的運動員，大衛碧咸、美韋達等退役名人因此無緣。

ESPN統計全球最著名的100位運動員

1、C.朗拿度（足球）

2、勒布朗-占士（籃球）

3、美斯（足球）

4、費達拿（網球）

5、米基臣（高爾夫）

6、尼馬（足球）

7、保特（短跑）

8、杜蘭特（籃球）

9、拿度（網球）

10、Tiger Woods（高爾夫）

11、庫里（籃球）

12、祖高域（網球）

13、希爾利（板球）

14、馬克羅伊（高爾夫）

15、德霍尼（板球）

16、羅塞（UFC格鬥）

17、斯彼特（高爾夫）

18、卡卡（足球）

19、韋舒亞廉姆斯（網球）

20、錦織圭（網球）

21、白蘭迪（NFL橄欖球）

22、巴爾（足球）

23、舒拉寶娃（網球）

24、韋德（籃球）

25、馬克格雷戈（UFC格鬥）

26、伊巴謙莫域（足球）

27、J.洛（足球）

28、哈登（籃球）

29、A-山齊士（足球）

30、奧斯爾（足球）

31、朗尼（足球）

32、梅利（網球）

33、戴歷-路斯（籃球）

34、凱里-奧雲（籃球）

35、韋斯卜克（籃球）

36、基沙文（足球）

37、恩尼斯達（足球）

38、蘇亞雷斯（足球）

39、安達臣-施華（UFC格鬥）

40、普巴（足球）

41、安東尼（籃球）

42、華連卡（網球）

43、達斯丁-莊臣（高爾夫）

44、賓施馬（足球）

45、馬些路（足球）

46、法卡奧（足球）

47、紐頓（NFL橄欖球）

48、西蒙-拜爾斯（體操）

49、阿古路（足球）

50、拿傑迪錫（足球）

51、基斯保羅（籃球）

52、布利斯（NFL橄欖球）

53、大衛-路爾斯（足球）

54、法比加斯（足球）

55、R-威爾森（NFL橄欖球）

56、阿朗-羅渣士（NFL橄欖球）

57、艾維斯（足球）

58、S-加西亞（高爾夫）

59、帕奎奧（拳擊）

60、曼寧（NFL橄欖球）

61、尼納特（籃球）

62、科拿（高爾夫）

63、格芬（籃球）

64、碧咸克漢姆（NFL橄欖球）

65、侯活（籃球）

66、寧澤濤（游泳）

67、羅切特（游泳）

68、舒韋恩史迪加（足球）

69、厄恩赫特（賽車）

70、靴南迪斯（足球）

71、馬龍（乒乓球）

72、東尼-卻奧斯（足球）

73、J-羅斯（高爾夫）

74、華特（NFL橄欖球）

75、霍普-索洛（足球、女）

76、泰亞高-施華（足球）

77、史達寧（足球）

78、夏薩特（足球）

79、禾確特（足球）

80、杜奧巴（足球）

81、葛斯（足球）

82、利雲度夫斯基（足球）

83、列奧斯（足球）

84、咸美頓（賽車）

85、賈森-德伊（高爾夫）

86、J-莊臣（賽車）

87、禾絲妮雅克（網球）

88、林丹（羽毛球）

89、阿爾艾華斯（拳擊）

90、辛格（板球）

91、托馬斯-梅拿（足球）

92、馬莎（賽車）

93、布沙爾（網球）

94、B-沃森（高爾夫）

95、拉依那（板球）

96、捷西斯（足球）

97、紐亞（足球）

98、A-史葛（高爾夫）

99、賴斯曼（體操）

100、沙拿（足球）

寧澤濤未聽過

菲比斯 奧蘇呢

藍球撚呢？

冇養和b已經冇討論價值

1000入吾入到

我呢

F1咸爺排咁後

WFC?

屌你牙，返去屌肥媽啦

91 thomas muller 俾樓主遺忘左

我得50

世三

有neuer無Buffon?

托柒都上到 點解無拉膠？ 定係我睇漏眼

吾你老母

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

高過夏神 巴哥重想點呀

錦織圭都有20

64.碧咸

sterling>hazard

玩具狗死遠d啦

出返去睇清楚咩台再入返嚟啦ching

沙拿都有

起朵耐囉

最好笑的唔係佢位球星，而係支那

著名姐 講到其他範疇...

Salah咁多人search

我和

丁力

呢個排名好有公信力

Tiger Woods 排咁後？
人地出左名 前面有d都未出世

Odell beckham jr
黑人黎

27

你排第幾

如果退役都計咸爺九成第一

UFC 無CONNOR!?

ESPN統計全球最著名的100位運動員

1、C.朗拿度（足球）

2、勒布朗-占士（籃球）

3、美斯（足球）

4、費達拿（網球）

5、米基臣（高爾夫）

6、尼馬（足球）

7、保特（短跑）

8、杜蘭特（籃球）

9、拿度（網球）

10、Tiger Woods（高爾夫）

11、居里（籃球）

12、祖高域（網球）

13、希爾利（板球）

14、馬克羅伊（高爾夫）

15、德霍尼（板球）

16、羅塞（UFC格鬥）

17、斯彼特（高爾夫）

18、卡卡（足球）

19、韋舒亞廉姆斯（網球）

20、錦織圭（網球）

21、白蘭迪（NFL橄欖球）

22、巴爾（足球）

23、舒拉寶娃（網球）

24、韋迪（籃球）

25、馬克格雷戈（UFC格鬥）

26、伊巴謙莫域（足球）

27、J.洛（足球）

28、夏登（籃球）

29、A-山齊士（足球）

30、奧斯爾（足球）

31、朗尼（足球）

32、梅利（網球）

33、戴歷-路斯（籃球）

34、基利-艾榮（籃球）

35、韋斯卜克（籃球）

36、基沙文（足球）

37、恩尼斯達（足球）

38、蘇亞雷斯（足球）

39、安達臣-施華（UFC格鬥）

40、普巴（足球）

41、安東尼（籃球）

42、華連卡（網球）

43、達斯丁-莊臣（高爾夫）

44、賓施馬（足球）

45、馬些路（足球）

46、法卡奧（足球）

47、紐頓（NFL橄欖球）

48、西蒙-拜爾斯（體操）

49、阿古路（足球）

50、拿傑迪錫（足球）

51、基斯保羅（籃球）

52、布利斯（NFL橄欖球）

53、大衛-路爾斯（足球）

54、法比加斯（足球）

55、R-威爾森（NFL橄欖球）

56、阿朗-羅渣士（NFL橄欖球）

57、艾維斯（足球）

58、S-加西亞（高爾夫）

59、帕奎奧（拳擊）

60、曼寧（NFL橄欖球）

61、尼納特（籃球）

62、科拿（高爾夫）

63、格芬（籃球）

64、碧咸克漢姆（NFL橄欖球）

65、侯活（籃球）

66、寧澤濤（游泳）

67、羅切特（游泳）

68、舒韋恩史迪加（足球）

69、厄恩赫特（賽車）

70、靴南迪斯（足球）

71、馬龍（乒乓球）

72、東尼-卻奧斯（足球）

73、J-羅斯（高爾夫）

74、華特（NFL橄欖球）

75、霍普-索洛（足球、女）

76、泰亞高-施華（足球）

77、史達寧（足球）

78、夏薩特（足球）

79、禾確特（足球）

80、杜奧巴（足球）

81、葛斯（足球）

82、利雲度夫斯基（足球）

83、列奧斯（足球）

84、咸美頓（賽車）

85、賈森-德伊（高爾夫）

86、J-莊臣（賽車）

87、禾絲妮雅克（網球）

88、林丹（羽毛球）

89、阿爾艾華斯（拳擊）

90、辛格（板球）

91、托馬斯-梅拿（足球）

92、馬莎（賽車）

93、布沙爾（網球）

94、B-沃森（高爾夫）

95、拉依那（板球）

96、捷西斯（足球）

97、紐亞（足球）

98、A-史葛（高爾夫）

99、賴斯曼（體操）

100、沙拿（足球）

系

踢蝗去同個亞洲人比

wfc